荃灣逃亡路線—石蔭 石籬 安蔭

好多post建議人去青衣，其實我覺得葵涌好過青衣

好多人無聽過石蔭石籬安蔭，其實由荃灣行路20分鐘落去，同埋多巴士可以走到，最近嘅狗署都係葵芳，不過狗車車隊感覺就難入難出，因為呢頭大街就得和宜合道，昌榮路，其他就好多上斜小路，仲要分得好散，好難集中一個地方開火

各位手足可以搭235/ 31去石蔭石籬，如果無巴士嘅話，行到落去昌榮路，就可以直行上和宜合道運動場，嗰到有46x去荔景美孚，對面就有48x/ 47x去沙田，同278x去上水，不過以上巴士都經葵芳/ 荃灣，所以唔肯定會唔會有車。

如果無車就可以轉入石蔭，再行落啲就石籬，有巴士35A , 36B, 31B, 去旺角/ 尖沙咀/ 奧運，43a去青衣，石籬再行落啲，屏麗徑/ 石英徑站有42c, 38去黃大仙彩虹九龍灣九龍灣。290, 290a 就係黃大仙彩虹同成個將軍澳區，但係要留意嘅佢個站近葵興嗰邊，如果擔心嗰邊多狗又好需要去將軍澳區可以38, 42c係畢架山花園到牛池灣村嘅站轉290, 290a

如果遲過11點半先走就唔好入，可能過咗尾班車

值得一提嘅係，唔好經河背村，藍屍重地嚟，同埋石籬嗰頭多痴線佬，記得結伴同行

入到呢頭又換好衫嘅，除咗往荃灣葵芳嘅車，見咩車就好上咩車，平安走到要緊

歡迎補充

推

今日被捕手足乜都唔好講，到依一刻被捕位置都係不反對通信書遊行時間範圍內，原則上你黎遊行佢影唔到你有犯法行為係告唔入，EVEN非法集結

推！
青衣孤島無得走
石蔭石梨上堆城門行山去堆園都仲得

推！
青衣孤島無得走
石蔭石梨上城門行山去埋大圍都仲得

到石離我接應手足們

[/quote]推！
青衣孤島無得走
石蔭石梨上堆城門行山去堆園都仲得[/quote]
無錯！不過要幾個人行，始終入夜一兩個行都好危險

不反對通知書到幾多點？

葵褔路向葵芳方向
左邊任何一個路口可去葵興
或大窩口

From HK01
遊行申請人林啟康指，在聆訊中與警方就路線達成共識，並已經獲得825遊行的不反對通知書。

活動於明日下午2時30分在葵涌運動場集合，下午3時起行， 經興盛路、葵福路、德士古道行人天橋、楊屋道、馬頭壩道、永順街，終點為荃灣公園中央廣場。遊行將於下午7時結束，參加者可於荃灣公園集會至下午8時。

嘉里Kerry logistics
入去有條樓梯上葵盛
好隱蔽的

呢個位入去

葵興大窩口好近狗署，一有咩事塞路落石蔭散

推有用post

push

去梨木樹千其要小心小心小心 因為條斜路有個狗仔訓練中心,有大量部署

啱 依三個地方好安全
而且四通八達

真係走投無路
石蔭有路上城門水塘
好多地方可以匿埋

我可以接應各位手足

屌 唔好上安蔭 死路嚟 出唔撚到去架
你當係半山咁 上左冇乜路走到
唔好去啊

推！

你啱 不過石蔭石籬多路走
狗好難搵

Pushhhhh

大窩口沿油站去光輝圍，過天橋，行去石梨 石英徑，有36B,31B,32出九龍，38,42 觀塘方向

咁唔好去和宜合道運動嗰邊直入石蔭搭車走

所以話入嚟係為咗搭車走，過十一點半唔好入

石蔭安蔭可上城門水塘，沿麥理浩徑可到深水埗/長沙灣，又可行去沙田/大埔
石蔭石蘺有紅色小巴出旺角，綠巴去大圍沙田

Pish

而家去石籬石蔭安蔭嘅巴士已經全部停曬
如果大家要入石籬石蔭安蔭避嘅話
建議行去大窩口搭地鐵去葵興
再行過去， 大概15分鐘到

又或者直接沿住大窩口嗰條大馬路
直行過去，大概25分鐘

仆街 開錯台

兜多咗路，可以大窩口直接行，因為石蔭係荃灣葵芳中間

點解會係軟件台

我都可以幫手接應各位手足

中染大廈有紅van落旺角

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,待定, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場有機9月6(五)搞埋
全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

國泰城改左828 (三)，被炒機師空姐需要你

push
石離既有需要可以找我
btw我去緊葵芳

上到大窩口地鐵站就搭去邊都得啦，去葵興石籬石蔭安蔭避乜q

自推！
眼見好多出返去嘅巴士已停

正解，但係唔好指意曬党鐵

大窩口沿國瑞路>昌榮路

係，記得記得唔好經河背村
國瑞路公園後面就係